[吊詭］scmp哩篇文夠膽死擺習帝上枱？

話本來交俾佢一個讓步多啲既方案，跟住

“Xi told them ‘I’ll be responsible for all possible consequences’,” the second source said. Chinese negotiators subsequently presented a tougher proposal to Washington⋯⋯⋯⋯

不過公道講句
哩啲‘有消息指’講乜都得架啦

連登仔 ? don’t know English

“Xi told them ‘I’ll be responsible for all possible consequences’,”

好霸氣
不愧為十里山路不換肩，每日游水游1000米既男人
碎愛雜總

3個負皮，但連埋我先得3個回覆，你地話，我有冇講錯先？

中美談判若搞砸 傳習近平自承負完全責任
2019-05-06 15:36中央社 台北6日電

美國總統川普突然威脅對中國商品加徵關稅，引發中美貿易談判生變的猜測。香港南華早報報導，川普對中方讓步不夠感到不耐煩，而拒絕更多讓步的中國國家主席習近平表示自己會負完全責任。
川普當地時間5日推文說，由於中國試圖重新協商、談判牛步，將自10日起對2000億美元的中國商品加徵懲罰性關稅，稅率從10%上調至25%。他還揚言，將在短期內對額外的3250億美元中國商品徵收25%的關稅。

川普放話前，中方談判負責人、國務院副總理劉鶴原訂6日率團赴美，展開新一輪貿易談判。對此，南華早報今天報導，中方在川普放話後已做了新的安排。
報導參與最新簡報的消息人士表示，方案之一是完全取消劉鶴率團赴美；另一個可能性是劉鶴延後訪美日期，改為本週四（9日）出訪華府，但只停留一天，隔天隨即返國。

報導說，川普威脅加徵懲罰性關稅與中方讓步不夠有關。對此，另一名知曉內情的消息人士暗示，此事與習近平有關。
據透露，談判團隊呈交習近平的協議提案中包含了更多讓步的承諾，但是習近平否決了談判團隊的建議。

消息人士說，習近平告訴談判團隊：「我會對所有可能的結果負責。」

報導表示，中方談判團隊最後提交給華府的提案變得較為強硬，但不確定中方是否在上週舉行的最近一次磋商之後，將修訂的提案交給美方。

對於川普這次的表態，中國大陸學者認為，這是美方希望中國多讓步的策略，想再賺得便宜；但若美方執意施行，貿易談判將再度中斷。

改革開放幹部不惜折磨可憐的江澤民，一定要拖他出來遊街，就是知道如果2023年不能逼退習近平，大家都要家破人亡。習近平已經無我了，就是說下定決定拖著所有中國人一起死。當然，這對諸夏愛國者或八個大大有利⋯⋯

睇得明呢條tweet既人IQ有100

所謂既負全責：對不始，禾錯喇

No
返工遲到3個宇，你會同老細say sorry
返工遲到3個鐘，你會索性請病假

翻譯：習種：我在必不成功

習老闆：為負責 我要做到單野搞掂為止

所謂負全責：
禾煎ten kai 子，不做豬屎喇
尾尤，尾尤，尾尤，尾尤
痛戈！

delay three days

即係話中共內部未有統一方法對應侵侵突襲，即係話黨內又有派系鬥爭。今日全日，中共一句回應都未有，似乎鬥爭激烈

唔難想像，有一派主張忍到選總統，博 trump 連任唔到
一派主張妥協以解燃眉之急

習種愛世人

記得睇新聞嗰時，個翻譯話1 thousand kilometres per day，其他人個表情